# Agro é Pop, Agro é Tech, AgroColeta

Projeto desenvolvido por: Gilvan Gomes,Marcos Renann e Mateus Dutra durante a cadeira <b>CC0050 - Princípiosde desenvolvimento WEB</b> da UFCA

## Testando a aplicação
```

docker-compose up -d

Abrir no navegador: localhost:4005

```
